# README #
* Hogeschool Rotterdam - EAS
* Elektrotechniek 2e jaar
* Thomas Hesper, Howard van der Ree, Jochem Rijndertse


### What is this repository for? ###

* Hier vind u alle code die wij hebben geschreven voor het PEE30 project

### Who do I talk to? ###

* Voor eventuele vragen kunt u mij bereiken op 0997017@hr.nl
